認真，肥婆搞到我差啲以為自己有面盲症。

點解啲肥婆可以個個都差唔多樣？
解釋下件事先，今日放Lunch係公司附近食飯
肥婆同個男人過嚟搭檯
婆婆媽媽咁拉櫈坐，我抬頭一望以為係我公司某個肥婆上司
唔係喎，但望多幾望又好似唔係，好亂
減薪就大鑊啦，於是我都唔知同唔同佢打招呼
肥婆之後成餐飯冇理我，咁我先知道佢唔係公司個件
呀，真係鬆一口氣

肥婆留低負皮

留意到叫親Ruby都系肥婆

系你老母呀死肥婆 捐返入你老母個閪窿度啦

咁都比佢騎劫

Ching做喵典惡

黑框男都係 一戴即變倒模路人

肥婆個種一樣已經超越咗打扮嘅級數